父母搵仔女

呢個gp係咁post 手足d相
有無咩方法解決佢地

推

只能夠report

所以講咗出去就要包頭
預防勝於治療
一件衫就保護到自己

推多d人去report